點先可以幫基佬朋友搵男朋友

基佬朋友最近同鬼佬男友分手
佢都年近半百 已經好難再搵
仲要佢都想搵年紀同佢差唔多嘅人
落基吧上網識人佢都做齊
但係對方都係玩玩下 一係人哋有家室
朋友想搵條佬過世
大家有冇咩方法 幫幫手

何不奉獻你自己

可唔可以幫我搵埋
0仔

我都Date緊個50幾既朋友
不過我先廿到中 Date左就黎一年 未一齊

順便幫埋我
我都無

排隊 唔好爭食

連登大把啦
你朋友可以幫我含 ？

我可以幫你

幫埋我
我要求唔太高
專一，正正常常樣
少少肉地肌肉都得的了

基死全家

唔係講笑 識親都係0
可唔可以喺連登開個基佬俱樂部

應該可以

好奇大家點收彎

後生都難搵
年近半百真係

食自己算啦

喺連登搵已經得